[認真討論]點解同性戀得 但其他取向(如戀童)就唔得?

頭先見到有個恐同post反對搞gay
我個人係十分之反感
lgbt象徵住時代同科學既進步
同性緍姻合法化係大勢所趨
人人都贊成 所以我都覺得係啱既
作為一個注重人權 支持人人平等 自由大愛包容既現代人
對於點解同性戀就得到平權 而其他取向就依然俾人歧視感到非常不忿

有人話同性戀者天生係gay
咁點解pedo就唔可以天生中意細路? 戀童會俾人標籤係精神病

有人話選擇同邊個結婚係人權
咁點解同性婚姻合法
但係我就唔可以嫁俾表哥?

有人話只要係兩情相悅下發生性行為就得
咁點解亂倫係犯法喎

仲有連登仔話咩同性戀違反自然定律 唔能夠繁殖下一代
咁點解同性戀就合理 而人獸就唔得?

我覺得社會真係好封建 而且對其他性取向有偏見
龍門任你擺
你班人支持=合理 唔支持=有諱道德倫理
點解gay同其他取向唔能夠獲得公平對待

所以我想為少數群體發聲
爭取 戀童戀屍人獸亂倫 平權

你班pedophobic仲唔快啲入黎?

負皮既肯定係盲反 封建 父權連登仔

係曲
、 我其實覺得鍾意年輕啲有咩問題。。
女仔鍾意大叔 十年over
男人鍾意女仔 十年都唔過份啊

咪就係
係not強姦 又兩情相悅 有共識既情況底下
點解唔可以喎!
上幾個世紀女仔12-13 就適緍!
但係點解今時今日
對同性就開放 對戀童仲封閉過以前!

你大可以搵研究證明人有孌童基因架

gay genes are real

因為係你眼中同性戀同人獸亂倫戀童係同一類野囉

我最憎就係你呢種人
nazi bigot 有色眼鏡
同性戀同人獸亂倫戀童有咩唔同?
選擇啲咩係人既自由 我就絕對支持lgbt
係唔明你咩心態 雙重標準

保護小童
因為4。5歲小朋友邊識分
你畀粒糖佢就做乜都得啦
唔通咁就係自由戀愛?
gay佬心智係成熟之下既選擇
點比呀

重點就係呢到
pedo同homo有咩原則上既分別
大家都係性取向
大家都係反常態
點解唯獨gay能夠正常化同合理化

lgbt 唔繁殖下一代 人口老化 社會勞動力不足
而當中男同既性病比率更加係比正常男女伴侶高
至於pedo有咩禍害on9都知

明明大家都對社會有害
咁點解唔ban哂全部
而係某啲ok 某啲又唔ok

純粹用consequence黎介定? lesser evil?
因為多人係gay 就可以無視帶黎既後果?

我支持依啲諗法
人應該係從去爭取角度諗嘢，值得=做，唔值得=唔做
而唔係諗：覺得你唔應該=反對你做
我個人覺得戀童係唔值得爭取，所以我唔會支持你，你咪想變童合法嘅咪睇下自己聚到幾多力量囉，起碼我肯定你搵唔到

兒童動物都無能力對成年人類說不

以後女人唔俾投票，都係從「女人值得有投票權」去諗，所以戰勝咗「唔應該畀女人投票」嘅守舊思想
同樣同性戀都係從「同性戀者值得有名份」，戰勝「我覺得同性戀唔合乎道德」

第一步可以由亂倫做起

因為兒童懷孕會有風險, 加上法律上未成年人嘅判斷力冇成年人咁好, 所以戀童晌社會上不被接受.

明明反對戀童同同性戀嘅理據都唔同, 係都要擺埋一齊講, 等如問人食菜係好, 點解食煙就唔好一樣.

如果滑坡有道理嘅，仲會唔會叫滑坡謬誤？

和其他性癖好不同，戀童癖慾望發洩的對象（兒童）對性本身缺乏足夠的認知，沒有足夠的能力對行為進行同意和回絕，甚至都不是法律意義上性自主權的權利主體，對於兒童進行實質性的性侵犯、猥褻行為，侵犯的其實是人權這一最基本的權利。

即便戀童癖沒有真正對兒童伸出魔爪，也並不代表他們就可以被進行合理化。

又嚟

因為好多低等動物有同性戀